求車cam推介

筆直$2千左右
前後cam
可以熄車照錄或者受震動錄影
最後有wifi電話app睇到save到
有無好介紹

盯盯拍 X2 pro, 雖然係強國野, 但幾清

Iroad V9 ，唔識自己駁長火就拎出車房搞。

上網睇左少少資料
好似出x3

會搵人攪呀
自己唔識駁同埋收靚d線

都有幾多選擇下

簡咩都得but iroad, 各方面都係垃圾黎, 係呢度search下可以睇番d user 既評價
利申: 前受害者, 車都賣埋都無諗過拆走.

用緊v9 堅唔撚掂

有無咩推介？
想搵隻唔會扯乾舊電既
盯盯拍好似唔錯
不過又就出x3 pro

V9
同樣錢
不如買5-8 部盯盯拍mini2s / 小米 / 360
前後左右裝晒都得